5號仔幾多入好呢？

60？

$40

唔好入住
日日創新低
一入即輸
等$39－$40